發夢聽日升旗用遠距離掉蛋

狗有咁多重水馬出得黎都天光？

#268827

樓主奧運擲項金牌得主

連支旗都睇唔到點掉